人地玩空城計，我哋玩返又得唔得

過左聽日就週六日
都唔知點繼續落去
如果我哋文宣日日set deadline
日日話升級
等你宣佈第二日政總唔開
然後點知冇人出去
你邊日冇講第二日唔開政府
第二日就去馬
有冇得諗

冇諗到打擊左事氣，9up唔好意思

佢見冇人即刻call開會，到時聚唔切人，玩完